Mega nz 係咪開始block ip？？

用開S記nas down 野
之前扯mega d 野落黎都可以幾十gb咁down
依家down過5gb就會變成錯誤連結
mega係咪開始封殺緊我呢批nas用家

如果冇記錯
唔係paid user既話mega nz依家每ip每24小時得5gb limit

mega已死
有事燒紙

成年前都已經係

利申用開下面隻downloader , 1個鐘5TB都得

等等咪入,好似話有毒

MegaDownloader.rar 1.7 MB
upload左自己用開果隻